康城巴絲

小弟下年搬入康城，深知康城大量癈老，大陸人，NDS ,另一方面我都知有好多巴絲，想同大家講聲加油！
有冇巴絲可以講下康城日與夜？
有冇人尻嗚？

_________________________________
國際戰線都好重要
生死存亡之役 ,懇請各鍵戰出一分力

Click入去
然後輸入 /task 取得任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工 /task2: 其他中國同香港議題 /task3: 中大

1. Rtweet + Like
2. 最好留埋comment
eg

前線以血肉之驅抵擋魔警屠殺
我地鍵戰亦加不能怠慢